去食大家食J 我只係會去有老闆嘜頭同深水埗既旗艦店食

裝修好 坐得舒服 食物質素高
呂以村先生

連登無人食大家食J？

識食一定會叫絕椒肚過山雞手攪酸底
食落去淡淡精華

巴打識食 過山雞真係必食

我上次食呢間垃圾已經係六年前嘅事

呂以村先生

大家食J係神枱級餐廳黎wo

無老闆嘜頭係唔會去

絕椒肚先係必食咯

識食！